Justin Bieber封盤！向舊愛索模求婚成功

現年24歲加拿大小天王Justin Bieber除咗唱功了得，最出名都要算係佢嘅緋聞，同勁多女星傳過，而且同前女友Selena Gomez離合咗N次，不過呢啲消息都要終止！因為Justin已經訂咗婚，對象就係復合咗兩個月嘅21歲舊愛Hailey Baldwin！

據美國媒體報道，有目擊者指Justin於美國時間7日晚在巴哈馬度假勝地一間餐廳內求婚成功，當時佢怕走漏消息，叫保鏢收起現場人士嘅手機，仲宣布話轉頭有大事發生，隔咗冇耐，佢就係眾人面前，單膝跪地向女友求婚！

除咗目擊者爆料之外，睇番雙方家長嘅社交網，佢哋都有留言講呢件事，好似Justin嘅爸爸留言話：「 Proud is an understatement! Excited for the next chapter!（驕傲不足以表達我的感受，為「新一頁」感到開心。）」而Hailey嘅爸爸亦有留言話祝福「JB & HB」，佢仲Tag晒Justin嘅父母！已經通知晒雙方家長，唔知佢哋擇咗日舉行婚禮未呢？

原來佢仲係得24歲

Shawn Mendes咁快比條女飛咗 ？

一齊一陣就散左

JB

Charlie puth一定偷笑緊

d 關係好撚亂

洗乜理咁多, 離硬婚既

估唔到佢都會結婚咁傻仔

24歲
不過佢都算由gay佬變做男人
又有錢

好快又離婚食過女啦

用黎激selena姐

咁後生又有錢又有條件玩女,
都只係來來去去周旋喺幾條女中間唔係瘋狂食女

其實都算幾異類

終於唔洗睇佢兩個既新聞

jb 真係由細睇住佢大
正常->學壞->洗心革面
到而家結婚

一開始都正常?

頭兩隻碟 09 10年個陣
仲係十零歲個陣 唔正常咩
係衰被人笑佢ja

條友原來出左監

Jelena

Justin Bieber 食大麻
咦呀咦呀噢

人地叫雞/one night stand多過你食飯

分身家了

係呀,你日日叫雞ONS我都知呀得未呀?